2014年泛民維穩大台霸道實錄！

2014年，何秀蘭議員助理陳小萍於金鐘佔領區發言：「大台已經成立，點解你地仲要挑戰佢？」引起在場人士嘩然，質問個大台係幾時成立。販民技倆就係要死攬住你，話你地都係大台一份子，如果你攻擊大台你就係鬼。

雨傘革命中不少抗爭者都經歷過2014 販民點樣出賣民眾，所以點解一路以嚟要咁強調同泛民主派從來唔係同路人，叫佢地企開啲，因為佢地嘅本質就係出賣前線！

根本現在有人想做大台亦無人理，但一天幾十個post講大台，目的好明啦！

大家要合作，就算出到火，和理非不認同也沒有割，大家要合作，對準777打啦！

未睇片 留名加推一推先

樓主分化撚
建議block

大台只有一個，政府警狗，邊個話有大台就直接同佢講 我大台就係敵人
唔洗再討論大台post，唔洗再開大台post，全部大台post立即要完，集中討論正經post。

尋日有post 講啦，開咁多 post 做乜

老屈大台明顯係收錢五毛黎，算半個高級紅，寫到咁真其實我幾欣賞佢地，不過尋日連糾察都話大台，做多左啦

上面仲有個傻9五毛比埋整合 list 真係多謝佢，用返 D keyword 可以睇到有班五毛有組織出 post

樓主證件

[8964] 咪撚再講邊個邊個起大台啦，根本無人夠薑造大台，係得五毛先咁多陰謀話邊個邊個想起大台，實際想分化我地

你食屎啦左膠

我左？我屌你老母全家落地獄永不超生比坦克無盡碌

不好意思，借一借位：

求求大家，盡快去換美元現鈔！

你以為講句咁既野既想幫自己洗白？多行不義必自斃呀！你一定會有報應！

學好廣東話先啦五毛

樓主你個名出晒名一睇就知五毛啦

原來泛民左膠宜家得返一招就係夾硬屈人係五毛